共產黨用恐怖治國治港， 屈服於恐怖之下我地就輸左。

共產黨用恐怖治國治港， 屈服於恐怖之下我地就輸左。
經過721，喺佢哋眼中佢哋覺得香港人係唔驚呢啲恐怖。 佢哋根本好撚頭痕， 越接近10月1號佢哋只會越嚟越變本加厲， 因為10月1號係70週年國慶， 冇人會希望國慶當日會變咗國難日。

事實上，恐怖呢一招十分成功的，當年成吉思汗，ISIS打到成個歐亞洲甚至係世界聞風喪膽， 就係用恐怖去做出黎。

警察一日都唔願意兵變，相信共產黨都一路唔會出解放軍。 依家我哋要做嘅嘢就係要令警察兵變， 就等於贏咗成場抗爭！
但要共產黨出解放軍， 攪爛自己棵搖錢樹，佢真係寧願批準我哋五大訴求。

我明白有啲嘢齋講係冇用，做啦！
依家就算你用核彈我都支持你！！

鳩蛇今日開工

各位香港人，加油

鳩硬sir帶頭兵變？

冇導火線點樣兵變

文宣!!!!!

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

[緊急]沈旭暉呢篇文 完全解釋到警犬點解今晚會想屠殺人民咁

你係咪指揮官黎？企係立會入面影

舊同學群組收到

Whatsapp群組圖遮號碼但有日期可以證明到
鳩硬sir

我即日已經放咗截圖上嚟證明

［嚴正聲明］ 我唔係警察， 我係警察我仆街死

我即日已經放咗截圖上嚟證明。
日期一定係當日， 唔會係早一日影㗎喇

以後唔叫你做呀Sir啦

雖然真係幾好笑一時佳話

自己睇下我facebook專頁， 我一直都係反警。仲好撚落力